(集思廣益)你地唔開心會做咩？

呢排份人成日都好唔開心 成日鑽牛角尖亂諗嘢 好負面 好冇安全感 好驚嚇走身邊嘅人 因為佢地係我唯一有嘅嘢 所以更加想珍惜 但份人本身冇乜興趣愛好 唔知做乜先可以令自己冇咁負面

利申：藍絲 唔打丁

聽歌 唱歌 暫時最有效

一係就喺靜少少既區內地方鳩行兩三粒鐘

同感

夜晚行去海邊 一路行一路聽歌 一路喊

有時靜下自己一個人諗下野都幾好
不過見下朋友 分享下 開心唔開心 當聽多個意見都好
世界很大 巴打俾溫暖你

已經去到聽edm都冇感覺 有冇正能量歌介紹 利申 耶撚歌

一開心唱飲歌

瞓

瞓覺
瞓醒又一日

一定要耶撚

上lin 登

試過好多方法

1. 訓覺
唔太建議 首先唔開心會好難入睡 因為你就算幾攰都好 個腦都會不停loop件唔開心既事 嚴重會令你就算發夢都夢到件事 睡眠質素自然唔好 另外 當你訓醒你既失落感同唔開心既感覺會十分強烈 因此我覺得唔係幾work

2. 聽歌
想大喊一場可以聽下sad歌發洩 想令個人正面啲可以聽返正面啲既歌例如男兒當自強 紅日等等 想令個人情緒高漲啲可以聽下high歌舞曲 歌曲種類繁多 想要乜就有乜 聽落好似好行 但聽歌（聽埋歌詞）真係可以安慰人心

3. 跑步
做運動腦部會釋放安多酚 咁唔洗多講啦 一路跑一路望住前面終點線 會令你有個希望 覺得自己只要再捱多一陣就可以跨過去 同時 跑步會令自己覺得好健康好有意義（針對平時無跑開步既朋友） 提升自己既開心度

4. 來場話走就走既旅行
買機票個刻 爽！訂酒店個刻 爽！去到外地好自然會拋低煩惱 愉快地享受風土人情 建議去多啲郊外或者多啲體驗下風土人情 因為個陣既你得著會比平時更多（溫馨提示：最好搵個同行 因為你搭飛機或者夜晚喺酒店都會諗返起唔開心既事 有個同行陪你好好多 如果無就可以嘗試下去識朋友 但要小心安全）

5. 遊巴士河/船河/叮叮河
望下街望下海個人都會身心舒坦一陣 但略嫌持久力不足 同埋一路聽歌一路搭巴士望住街景 好易諗返啲唔開心既事

6.行山/去郊外地區
親親大自然 望下大自然美景都有用 個刻你會發現人類只係宇宙中既一粒小微塵 一時既唔開心算得啲咩

7.睇戲
睇戲都可以令自己一時忘卻煩惱 但以我自己既經驗 屋企自己睇多數睇唔入腦 入戲院睇會好好多

8. 同朋友相聚
治標唔治本 散場之後還原基本步 亦有可能有更大既失落感 不過如果gathering個陣 有機會將你煩惱既事講出來 都會令自己舒服啲

暫時係咁多 希望幫到你

洗碗，拾房，搞衛生之類

多謝你 我會試下

係唔要耶撚